今日係大明崇禎三百九十二年大年初一，老衲祝大家聖誕快樂，早日死全家

睇錯林明禎

聖誕快落仔